{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045485",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 포스타"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数63室で、近くには金浦国際空港があります。宿泊施設は韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。全客室は息苦しさをなくすために自動換気システムが設置されており、最高の快適さを追求するフェリーズベッドとスパ、ボディフレンドマッサージ機などの便益施設を備えています。客室の坪数は少なくとも10.5坪以上でゆったりとした空間を提供し、高級感のあるAmericanStandardバスルーム製品と東芝エアコンが設置されています。宿には地上、地下、屋外駐車場があり、無人システムで手軽に駐車できます。すべての客室は禁煙客室で、喫煙は1階の屋外喫煙エリアでのみ可能です。調理は不可能であり、ペットとの同伴はできません。客室別に様々な施設が提供され、PCとテレビを連結してネットフリックス、ディズニー、ティービングなどを視聴することができます。朝食はすべての宿泊客に無料で提供され、サービス時間と場所は朝7時から9時30分まで1階のカフェで利用できます。追加料金を支払うと、未就学児と就学児以上を追加で収容できます。客室の施設状況には様々なタイプの客室が含まれており、カップルゲーミングPCが使える客室も存在します。訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔で広くて快適な客室とおいしい朝食など、様々な便益施設で満足のいく経験を提供しているそうです。ただ、位置が良くなくて車なしでは不便かもしれないし、Wi-Fiと掃除状態の改善が必要な部分も言及されました。全般的にはコスパと満足度の高い富川最高の宿の一つとしておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は63室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くには何がありますか？",
            "answer": "近くには金浦国際空港があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような便益施設が備えられていますか？",
            "answer": "客室には自動換気システム、フェリーズベッド、スパ、ボディフレンドマッサージ機などの便益施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室の坪数はどれくらいですか？",
            "answer": "客室の坪数は少なくとも10.5坪以上です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなバスルーム製品が設置されていますか？",
            "answer": "客室にはAmericanStandardバスルーム製品が設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には地上、地下、屋外駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、すべての客室は禁煙客室です。喫煙は1階の屋外喫煙エリアでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなテレビ番組を視聴することができますか？",
            "answer": "客室のPCとテレビを連結してネットフリックス、ディズニー、ティービングなどを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は1階のカフェで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食はすべての宿泊客に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金を支払えば子供と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、追加料金を支払うと、未就学児と就学児以上を追加で収容することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のレビューではどのような点が高評価されていますか？",
            "answer": "レビューでは清潔で広くて快適な客室やおいしい朝食などの便益施設が高評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のレビューではどのような点が改善が必要とされていますか？",
            "answer": "レビューでは良い位置にないため車なしでは不便だったり、Wi-Fiや掃除状態の改善が必要とされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 616
    }
}